# tg_bot_and_selenium
## bot.py 
Тг бот которого мы делали на паре
## parse_bot.py
Selenium программка которую мы быстро накидали в конце пары 


## Для начала необходимо создать виртуальное окружение
 [Как его создать описано тут](https://docs.python.org/3/library/venv.html)

## Далее установить необходимые библиотеки из requirements.txt
```
path/to/venv/pip3 install  -r requirements.txt 
```

## После установки библиотеки необходимо создать файл '.env' в котором указываем токен бота 
Токен создается в [@BotFather](https://t.me/BotFather)

Файл .env
```
BOT_TOKEN = 'PASS_TOKEN HERE'
```

## Задачки
1) Объединить тг бота и парсер селениум и спарсить какой-нибудь сайтик
2) Пусть во время того как селениум часть перейдет на сайт для парсинга бот отправляет скриншот пользователю.
3) По окончанию парсинга бот отправлет файл с необходимыми данными для пользователя (Можно .txt ,  можно csv)

### P.S
Любая программа на текущий момент обладает вохможностью запускаться отдельно, удачи :)